<resources>
    <string name="app_name">ScrollViewAnimada</string>
    <string name="privacy_text">Texto longo  -  Em aplicativos web do Access, o campo de texto longo pode armazenar até 2 ^ 30-1 bytes e é equivalente ao tipo de dados do SQL Server de nvarchar (max). Se desejar, você pode definir um limite de caracteres para impedir que os usuários usando a capacidade total do campo. Você não pode armazenar Rich Text em aplicativos web do Access.  Texto curto    Em aplicativos web do Access a texto curto campo está definido como armazenar 255 caracteres, por padrão, mas você pode ajustar a propriedade de limite de caracteres totalmente até 4000 caracteres. Seu equivalente do SQL Server é nvarchar com comprimento de 1 a 4000. Texto longo  -  Em aplicativos web do Access, o campo de texto longo pode armazenar até 2 ^ 30-1 bytes e é equivalente ao tipo de dados do SQL Server de nvarchar (max). Se desejar, você pode definir um limite de caracteres para impedir que os usuários usando a capacidade total do campo. Você não pode armazenar Rich Text em aplicativos web do Access.  Texto curto    Em aplicativos web do Access a texto curto campo está definido como armazenar 255 caracteres, por padrão, mas você pode ajustar a propriedade de limite de caracteres totalmente até 4000 caracteres. Seu equivalente do SQL Server é nvarchar com comprimento de 1 a 4000.</string>
    <string name="understood">Accept</string>
    <string name="privacy_header_2">More detais</string>
    <string name="long_text">I will show you how to place the button in an alternative position: the bottom of the screen. When the original button reappears, the button at the bottom should disappear (which means that you should never have both buttons visible on the screen). Texto longo  -  Em aplicativos web do Access, o campo de texto longo pode armazenar até 2 ^ 30-1 bytes e é equivalente ao tipo de dados do SQL Server de nvarchar (max). Se desejar, você pode definir um limite de caracteres para impedir que os usuários usando a capacidade total do campo. Você não pode armazenar Rich Text em aplicativos web do Access.  Texto curto    Em aplicativos web do Access a texto curto campo está definido como armazenar 255 caracteres, por padrão, mas você pode ajustar a propriedade de limite de caracteres totalmente até 4000 caracteres. Seu equivalente do SQL Server é nvarchar com comprimento de 1 a 4000.</string>
</resources>